# Venados Test

Instalar las dependencias:

### `npm install`

Para Ejecutar el projecto, colocarse en el directorio root y escriba lo siguiente en su terminal favorita:

### `npm start`

Al terminar de ejecutarse el script, podra ver el proyecto en el siguiente enlace:

[http://localhost:3000](http://localhost:3000)

¡¡¡enjoy!!!